====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Grand Prix de l ' urbanisme 2006
No features found.

2. Sentence: Or , depuis plusieurs décennies , nous pouvons constater que la production architecturale est trop souvent hétéroclite , pratiquant même l ' art du décor ou du maquillage , signe d ' une pensée urbaine confuse .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

